係咪全部保險佬都係MDRT?

個個阿豬阿狗都係
有冇邊個識人唔係MDRT

同問

好多都唔係
新人agent流失率有八成

Mother day racing Toy

新人唔係我明既
但做左兩三年果d
個個都風生水起咁

唔通仆街冇生意周圍貼咩

即做MDRT月入4萬，其實每次見客都要飲咖啡同搭車，成本都唔細 有苦自己知